澳門有冇賭場係齋睇年份

話說小弟8月先夠21歲
個樣太細實俾人check身份證
依家坐喺d賭場出面on99等fd入撚曬去
有冇d咩賭場淨係睇年份ga

你望實前面有d個樣後生既 跟佢尾行
佢俾人check 個陣冇人會望到你 直入

最好去大賭場 e.g. 威尼斯人個d

唔夠秤贏左無得賠！

我未夠21歲 不過琴日11/2號入兩次賭場都好順利 今日12/2號入4間賭場都唔撚得 發生咩事?

十六浦 睇都唔睇

Thanks 巴打 下次睇下先

如果係外籍保安多數都會查

琴日外唔外都check我